M記比中資收購左之後就出現咁多人護航

之前取消板雞同其他餐推貴價menu
連登果陣都幾一面倒咁屌M記

直到M記比中資收購左之後
竟然有咁多人幫M記講說話
就算今次搞埋連登仔最愛既脆香雞翼
都可以將服務倒退 講成比換係人情唔比換係道理

到底幫M記護航出post果班人係咩人
有冇連登神探出來解釋下

呢層就要由連登金鐘M記聚會開始講起.....

直到M記比中資收購左之後
有D 人為反而反,
到底藉M記反中共出post果班人係咩人
有冇連登神探出來解釋下

食少隻雞翼日撚日講 好似世界未日咁

根本好多連登仔奴性好重
睇下嗰個post幾撚多正評就知

淨係識得奴性前奴性後咁話人
但係又冇其他論點論據
反而覺得全世界都應該圍住自己嚟轉
咁呢啲又叫咩性？

原來除左有愛港力
仲有愛麥力

連登acc係公廁
紅過舊登

笑死
係人都反共架啦
唔撚反o個d咪共狗囉
有人講d咁on9o既野
唔知以為去撚左香討

為反而反, 極端分子
要反都唔係藉呢D事件, 連登比高登時低質好多